(台測) 逃出魔幻紀1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.這並不是一般的棋藝遊戲，驚險刺激而魅力所在是可以體驗前所未有的冒險，像是家中出現獅子、猴子、叢林裡各式各樣的生物，甚至是把玩家傳送到未知的非洲叢林。參與者的代價是遊戲開始便要走畢全程才能離開。
12歲的亞倫與莎拉在偶然機會下參與了這個亡命的遊戲棋玩意，怪事發生，亞倫被攝進魔幻世界中，突然人間蒸發。26年後，一對小姐弟茱蒂與彼得搬到亞倫的舊居，意外地將亞倫在棋中世界釋放出來。同時棋裡的原始猛獸亦一併來到人類世界並進行破壞。拯救世界的方法便是找回莎拉，完成當年未下完的棋⋯⋯

2.描述兩個老是吵鬧不休的兄弟，在玩一個他們在老家地下室發現的神祕的遊戲時，進入了最黑暗的太空深處。現在他們必須克服他們的差異，並且同心協力完成遊戲，不然他們就會永遠被困在外太空了。
在他們的父親（提姆·羅賓斯）出門上班之後，把他們留給他們的姊姊（克莉絲汀·史都華）照顧，六歲大的丹尼（強納·波波）和十歲大的華特（喬許·哈契森）不是搞的彼此神經緊張，就是根本無聊的半死

3.故事敘述四名青少年男女在清理學校的地下室的同時，他們找到了一套古老的電子遊戲機《野蠻遊戲》，試圖遊玩的四人卻意外地被吸入遊戲世界中，為此展開一場瘋狂的叢林歷險

11 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野